入過小欖，你問我答

有咩想知，答到就答

因咩事入

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了

搭咩車入?

入過大欖，你問我答

小欖細大欖幾多？？

細一個欖

盜竊

細一倍左右

屌你老母

男囚犯 會唔會 真係俾人屌c眼

完全無呢回事，睇電視睇多左啦，個個好平和易相處

小 欖 精 神 病 治 療 中 心 ， 是 一 個 高 度 設 防 的 精 神 病 治 療 中 心 。 精 神 失 常 的 刑 事 罪 犯 及 危 險 兇 暴 的 囚 犯 ， 均 在 這 中 心 接 受 精 神 治 療 。 該 中 心 並 有 精 神 病 專 家 到 訪 ， 為 法 庭 評 估 犯 人 的 精 神 狀 況
wiki

樓主有咩精神病

要唔要跟大佬？

唔埋堆會唔會俾人恰？

幾歲入去 坐左幾耐
出黎難唔難搵野做

小弟只是還押，唔需跟大佬的

31歲入去，訓左10日

家陣搵緊野做，係會好難，因為要定時見感化主住，周不時要請假

入去除了是有精神病之外，好多傷人，非禮，縱火，強姦，偷野等等都會掉入嚟呢度

衰強姦係咪會俾人打？

無，好和平